是晚喇沙

家姐整

溏心蛋+大隻蝦蝦

褲褲幾時介紹家姐玩連登

強

做你姐夫ok？

求介紹

褲褲我想識你家姐，同你似唔似樣架

佢有玩

一模一樣

好呀

即係眼大大咁

佢對眼仲大過我

隻蛋

肯定好靚女

我愛褲姐

靚靚

想識你姐姐

想屌

想識你家姐

邊個娶著你家姐真係死撚左佢算啦

辣剎

我教你soci你介紹你家姐俾我吖

我唔係major soci

唔話你知